有冇人同我一樣 都係一個好鐘意扮好人既撚樣?

平時日日係到扮花生友扮無辜咩都唔關自己事
但係其實最鐘意見到人地勾心鬥角
同時永遠都唔會做任何衝突之中既主角
日日係挑撥離間之中生活
得閒幫下D 唔受歡迎/被杯葛既好人
目的只係為左樹立我好人既形象/唔想做醜人
但係又會參與講人壞話呢D環節
講完之後轉個頭再扮無辜報串

廢柴 食塞米 扮曬蟹嘅屎忽鬼

唔怪得詭辯家, 即係樓主, 成日出引戰po啦